---
sidebar_position: 1
---

# UI Editor

**UI Editor** дозволяє здійснювати інтеграцію між інтерфейсом користувача то джерелом даних, базується на власних UI віджетах, а також на open-source інструменті для швидкого створення програм **Appsmith**

**Appsmith** підтримує JavaScript у віджетах, запитах і майже в будь-якому іншому компоненті для додавання логіки, перетворення даних і визначення складних робочих процесів.

Дізнайтеся більше про **Appsmith** тут: [документація Appsmith](https://docs.appsmith.com/)